whatsapp話元朗班大佬話中午之後唔好著黑衫 唔想打錯人

打錯人班黑社會隨時比人鏟走 我出得黎抗爭 就係追求我相信既價值 唔好話比人打一身 共產黨都唔會阻到我地 你班被收編既黑社會算得係咩 依家我地就係唔屈報係政權既暴力之下 所以先反抗 仲想用暴力黎打壓我地？如果見到有人有組織咁出黎犯罪 傷害市民 我希望大家識得自衛同埋紀錄低佢地上黎比大家知道 我諗係度既人都好樂意幫你同幫個社會鏟除毒瘤

不得不說黃絲藍絲係分散係唔同地方
但黑社會係集中係一個地方的

追究起上黎係易好多

係叻既 就黎968巴士站封站呀柒頭鄉黑

我就唔撚信

推

屌班牛屎佬都唔會離開元朗，聽日主場港島洗驚咩！

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

吊那黑
我係元朗著撚左黑衫黑褲黑鞋黑襪黑底褲咁多年，你要我換？

全部人去投訴元朗僭建問題就玩完 到時成條村追殺呢幾條友

無惡意 但一聽就知你無留意話新界
屌 佢班官黑互相幫大家掩飾㗎咋
投訴有用就一早無撚哂僭建㗎喇……

係佢打人定比人打都唔知

收皮班黑社會
個撚個都出哂港島喇

巴打唔好咁硬頸
帶件衫換唔係好難
廢事有無謂損傷

又WhatsApp
你嚇鬼呀? 呀叔我嚇大嘅

所以要大家一齊去投訴 政府一向有投訴先會做野 大公報就例子

咁啦, wtapp 番果位大佬, 多謝佢提醒, 我地會帶件黑衫出換架啦, 唔該晒

睇下邊個好打啲囉屌你老母
差佬陀炮我地都唔撚驚
驚你啲牛屎仔？

好撚驚呀元朗牛屎狗，我驚人多到聽唔到你班柒撚講乜炸

比人打一身有咩好怕？
最怕係見到社會有咁多唔合理既事 壓迫市民既人 而唔去解決

俾人強姦都夠膽反抗
俾人打幾下驚咩仲可以合法還擊

968總站咩環境

其實可以引晒班黑社會出黎仲好, 可以一次過殺晒班人渣, 為香港清垃圾

殺一儆百

垃圾黑社會